所謂連登精神就要熟讀

大家一齊Dem 返首連登beat 好唔好呀

做咩啫你？